有無人入左poly呀？

毒撚自己一個入 有無人可以留tg有個照應
咩都唔識呀

邊科?

利申藍絲 push

我係city過黎陪你食lunch

認真post黎

明白你或者有啲desperate，但係咁樣只會引埋一堆厹

如果你係釣緊厹咁當我無講過啦

我可以陪你住hall

我好認真

如果本身冇朋友係入面，就參加ocamp果啲啦，至少識下同科嘅人先

求其識下啲人，你上連登冇用嫁

咩科

我幾年前入左，你可以係新舊can Mcore電腦室 圖書館各層 感受下我既存在

hello engine bd here